\section{Metodología de Trabajo}
    Las asesorías realizadas por \textbf{Cleverit} se llevan a cabo en conjunto con el cliente, de manera que
    el cliente exponga su idea y sus necesidades, de esta forma, nuestro equipo de trabajo
    dedicado puede tomar las necesidades y plasmarlas en un documento técnico estándar, que
    podrá ser utilizado por la empresa de Software Factory \textbf{a elección del cliente}, para el \textbf{desarrollo final del proyecto}.
    Estos trabajos \textbf{en conjunto con el cliente son coordinados}, a modo de tener completa
    dedicación durante las horas indicadas, tiempo en el cual el cliente o su personal designado
    deberá estar presente, para poder entregar toda la información requerida y recibir cualquier
    feedback o idea que nuestro equipo pueda plantear, todo en pro de diseñar un proyecto
    completo.
    
    \subsection{¿Cómo realizamos nuestro trabajo?}
        Somos expertos en Azure DevOps, por lo que usamos esta herramienta para gestión,
        inspección y elaboración de nuestro trabajo, sin embargo, también trabajamos con otras
        herramientas. Nos podemos adaptar a cualquier herramienta de preferencia por el cliente para
        la gestión de proyectos.
        